WIFI沒有有效的ip設定

經常發生呢個問題"WIFI沒有有效的ip設定"
想快解決就要開解排疑難 或者有時等大約1~2分鐘就會連翻好
玩online就會成日斷線 想問點樣解決呢個長期問題

推